乘客坐你車訓覺，無禮貌？

之前睇過有人話車人返屋企，條友坐你車嘅時候訓覺好無禮貌，我一直都唔係好明

直到尋日同個女仔friend玩到夜晚佢冇火車返佢city，所以我由london車佢返去

車程大約三個鐘，開頭吹左個零鐘水，之後佢見攰就訓着左(當時凌晨點幾兩點)。望見佢訓着我當然揸慢少少，行得順啲等佢訓得好啲(好彩m1條路冇乜pothole)

我先明白話人坐你車訓覺無禮貌嗰啲真係on99，人地攰自然就會訓，關禮貌乜柒野事

巴打倫敦

我目標係全車人都訓著，我覺得咁樣代表渣得定同人地安心，駕駛最高境界

如果係肥婆呢?

真係要個個都好攰先得
仲有4條友坐咁逼訓得唔舒服

肥婆我怕轉右會推頭
所以不了

Kensington

其實我又真係唔CARE 人哋瞓教.
我都試過好多次去玩完, 全車7個人瞓晒.
不過如果某D 情況條友坐順風車, 成程完全唔理你玩電話, 真係好無禮貎. 即係佢完全當你係免費Uber

尋日就係泊左喺westfield，之前見有個巴打推介，幾方便，係出去佢個系統bug左認唔到車牌

揸唔熟路嘅city我寧願唔講野，因為要搵路，上到highway點吹都得

係澳洲經常性road trip車滿人個個都一定訓哂教 根本就係勁有滿足感 啲fd信你手車同夠定先訓到 如果唔係一定眼定定咁望住佢揸驚佢炒

佢個系統時唔時不過我過親去一係做野一係遊車河多，下次過去都可以搵下巴打你

搭單問吓, central london 除咗selfridges 仲有無大停車場泊得落大車？ 架車有時入細停車場刮軨

6.5一日真係抵到爛，仲要個商場幾好行

無錯

我做開擺街L，啲牛乾真係好貴

london擺街幾錢
35？

真係違泊多，食親都牛肉乾印象都六七百港紙起跳，講真有時搵得位黎都蚊訓當做善事

巴打真有錢
其實泊入停車場應該平少少，真係冇位？

唔係成日過去一次半次都仲接受到既，多數係同成班朋友一齊過外國自駕，所以唔想煩搵位之餘又唔洗怕整到架車，我地拎完車一揸就揸去法國個邊，我諗一年大約搞兩次呢啲活動一到德國就喪踩

揸amg gtr上autnbahn

架車仲新未踩過同埋英國買完架車運番香港擺一定唔記得兩年先賣得，呢邊玩車又平又抵，啲車擺係管理公司有人睇實打理唔係貴

佬

諗緊買咩車好，身邊啲人都話係英國唔係唔買買ford fiesta呀

印象五月好似係去德國

Ford Fiesta飛仔正，保險好貴
講真，邊架保險平就買邊架

咁就閪啦，細佬我要考試
下次有機會再join

A level or gcse?

Second year ee

Sor9你有車牌應該係alevel以上我7了

青春

其實宜家easter要溫書，不過難得約到心上人當然去london玩一日

巴打介唔介意問下擺管理公司幾錢？ 有架車想擺入storage

好懷念瘋狂開P既日子，晚晚vodka溝可樂飲到朝早再番學

讀ee咁開party會死人，我每個禮拜淨係上堂都23個鐘，未計自修pre-lab又要多10幾20個鐘，訓都冇時間

我本身擺緊兩間，一間好似係叫windrush，另一間無咩印象，基本上你唔mind既話可以叫佢揸去機場等埋你落機

呢科聽到都覺得難搞全部電子野

講少左，我自己用緊個plan維返hkd大約6千幾蚊，印象佢仲有個再平少少既plan，你上網打windrush應該搵到佢啲資料

okay 第一間我聽過 我再research 吓 唔該曬

服務唔差，平時入去又有靚車睇下，不過其他啲價錢其實都係差唔多，純粹睇你想擺咩位方便自己

向巴士瞓教唔通又唔專重司機咩

新手車有好介紹？
想要差唔多size，諗緊polo/golf，fiesta/focus

買低一個brand seat/skoda保險會再平少少
不過留意vag 1.2 1.4上手唔保養timing chain會收皮

你另有企圖喎

笑撚左

短途訓就無禮貌
長途好難唔訓姐

極同意 最好加埋快

外國遠就過姐，香港揸車好多時半個鐘內到

人地想車上飛鵝山群p又同你講咩

真係攰嘅5分鐘都訓到
利申 試過搭23巴士喺298上車，訓醒仲喺298，望真啲去左對面線

班frd會瞓先滿足

揸過，左閃右避，兩邊有車局住中，chok到肺都甩

fiesta > polo
focus > golf

ford 打手

女仔隨便訓 仲會特登揸定啲 較細埋冷氣 去到等佢自然醒
男仔就食屎啦 開撚大隻窗飛快啲放低佢好過

又係你 仲未喺英國買車

係覺得冇義氣多過冇禮貌
同班fd揸去Worcester 揸返去個town嗰陣
全車人都勁眼訓
但係寧願開大喇叭都唔dum低揸車嗰個

長期揸
M3就成日撞車

有架車方便去第二個city玩
就算錢7都係咁話
我一缸油£40行到380miles

我都係second year ee

如果係好熟嘅應該會明真係攰所以訓，唔熟嘅一定唔訓，一陣比人姦就仆街，由其外國多基佬

我地要學pic/fpga programming，又要砌機械人，仲衰過cs

打算係英國做？

autumn term學咗FPGA啦

預咗啦，比你坐車你都想抖下訓下

返香港邊有工，咪玩啦

係咪睇咗個英國新牌post

之前仲要用唔同gate砌fsm

yes

我都係friend同我講先知，你泊星期六？weekend都係£5-7?

6個下嘛 計埋司機先7個 我有冇計錯數 外國8人車？

淨係普通ee，學校想刷ranking所以個vc比左好多錢我地呢科，連3d printer laser cutter都有幾部

星期五 11點幾-夜晚10點幾

model x開auto pilot，訓足90%路程都得

真

點解？
我用嚟車細路

開車個都無禮貌，應該大家一齊訓

底盤靚啲

揸得好，架車順先會訓得著
以前仲後生果陣揸車成日都趕住去死咁，大油去大腳dup
而家人大左，揸車係安全至上，你行先就俾你去先
開少少音樂慢慢黎，最好成車訓哂添

坐朋友車覺得佢揸得唔掂會金晴火眼望實條路教車師傅咁

3個鐘車程，來回咪6個鐘？條女之後識唔識做

同個好熟都係car guy嘅frd一齊先會大腳油玩佢，平時都granny driving

攰咪俾人訓囉，有咩問題

原來你改咗名

最冇禮貌係喺度玩手提電話

嘩咁勁架但比著我都唔敢

熟既有咩所謂姐
個時去冰島Road Trip 渣架9人Van
有一日要趕路，要渣10個鐘 ，基本上所有人瞓晒，仲有鼻寒，但唯獨是坐司機位個個fd 幾攰都唔瞓，話要陪我吹水等我唔眼訓

免費嘅車係
Hitchhiking manner
但現代無咩人玩唔成立啦

有義氣 感動

揸得舒服咪訓囉 有錯咩

morning 踩到幾快

踩到100mph就唔夠膽啦怕中相機同寶馬，呢度啲差佬手車幾狠

100mph唔怕架車飄咩

原來有啲咁嘅野

真友誼

唔知係咪歐洲版(picanto)個suspension唔同，比香港版硬少少，上到100都好實淨

我會好滿足 證明我手車都有咁穩

揸去飛鵝山

扑咗未

夜晚既無咩所謂
日光日白除左佢真係攰到仆街既話就真係無禮貌

一係就唔好比人坐, 一係就下次唔比佢坐

早幾日夜晚行屯公入元朗 見到佢攰到訓著 我閂咗播歌 又靜又黑 搞到我都差啲恰著

未聽過
瞓唔到一係唔攰
攰嘅話就一係坐得唔舒服，一係就司機手車又chok又鄧

巴打好偉大

女朋友一坐我車就訓

試過去日本，4條友，個fd由朝揸到晚趕返市中心，車上3個(包括我) 訓撚晒，我偶然醒下見個fd揸得好專心，但我聽到佢都打晒喊露

訓覺有咩所謂坐後面先on9

試過澳洲road trip大傷風，好辛苦好眼瞓坐後座瞓著左，我Ex坐司機位隔黎，佢個friend揸車，點知揸車個friend同我Ex抱怨我瞓著，跟住我Ex俾說話我聽

個感覺好man

我有個大膽的想法

有次係澳洲旅行玩左成日好攰
但係我朋友唔係成日揸車我幾攰幾眼訓都唔敢訓

好癲，吹左咁多個鐘

全部吹同主題無關既野

MPV，大型四驅，好多都係2-3-3喎

渣tesla一起瞓囉 唔gur

架車都行唔郁啦

吹得開心無所謂啦

下壓力 +100

同意，坐女朋友車嗰陣就算幾攰都唔敢瞓教

我試過渣到差d自己都訓著埋

咩呢

其實係唔想側邊條死港女嘈怨巴閉

見到由london車到去城大以為假膠post

3粒鐘車程你都肯制你都算唔話得

佢見有啲凍所以我較暖個冷氣比佢訓，自己都差啲恰著

我都想揸tesla

某啲禮貌係需要嘅 eg 講聲唔該

呢個我唔討論，一陣又世界大戰

我有個frd講過搭我車好似返入左老母個西都咁 好撚穩陣 訓得好舒服

ex個frd係女人？

屌香港咁多斜應該唔得，英國平嘅可能仲行到

踩油好似rico哥幫你裝左pedal box，不過係減3度

邊有咩機會坐到啊 family van咩 好撚大架喎

咪睇咁多av啦

帶無偷渣下

其實差不多自爆哂，又m1又london又3個鐘已經計到返去邊到佢睇到呢個post應該都知係我

咁人地肯陪你玩全日玩到咁夜，冇理由dum低佢喺london自己一個人，連登仔個個都好有愛

可能係浩南哥你太man，有安全感

問我有冇抽水嗰啲我呢度一次過答，冇
夜晚真係好黑，要好專心揸
圖例:

次次坐人順風車都唔敢訓

係咪個frd手車唔掂

唔係 係廢是比人以為我當佢司機

咁想坐後面 一係就叫個frd多幾件
一係就坐的士啦

好彩個女仔識做，坐我隔離

係男人

正常都係坐隔離，唔係好明點解會想坐後邊

男人老狗做埋哂啲八婆野，9成9死基佬

活兄110有冇上過100mph？

後面通常冇咁好坐，我一定坐前面
rr/bently/maybach呢啲除外

屌你唔撚洗訓？

英國下晝2點喎

你12個鐘前已經係度啦

前兩晚車佢返去搞到4點幾先訓，所以尋晚未到3點幾都訓唔到

佢好似成日都唔洗訓咁

射一鑊就好訓

你都唔洗訓

你夠好似日日揸住架110周街飛

我正常時間瞓喎

非飛仔

ae110專業炒家

周君子絕不乘人之危

炒家非炒車

人少少咪認左佢囉

麥仔唔係屌巴？

屌巴架mp4-12c可能喺廠
mp4-12c出名易壞

真心笑出黎

間接車台放閃，閃盲我呢啲毒撚

個人認為乘客訓着係對自己手車的強大信任票 ，既唔驚你亂咁揸又唔驚你唔識路

女啊嗎，男嘅未必可以了

咁你講緊好熟嘅話好多嘢都可以係exception添
日常insult當笑話少不了 但對街外人唔會呀嘛
否則就會係冇禮貌 咁我諗坐車嘅rules都係基於咁

玩電話個啲我都覺無咩所謂，始終邊有咁多野傾，feel到尊重就ok

嗨巴打想問下野
架車擺係外國如果返左香港架車又要做service咁點？
你間管理公司會唔會幫手揸埋去原廠做
遲下可能會遇到依個問題

試過坐人車 全程禁電話
唔係話唔想傾計
但係條友揸車狼到死
望窗都唔敢望
唯有禁電話分散注意

上下其手佢啦

一般汽車打理個啲都有呢個服務，但佢點樣收費又係一回事，不過如果個service唔太急而你個人又唔會話，我會揀自己去

冇問題喎

坐到訓 證明好手車
同埋車得人都預左對方坐得舒服
我反而覺得開心

望住女朋友訓得好甜 好滿足

我好想佢地訓覺 / 玩手機，唔好阻住我渣車

或者驚到暈左

連登仔邊有女

上到highway好悶喎

巴打個名係咪ex 中文補習老師 好懷念

係有冇補過我

冇 個陣講講好似好垃圾
你宜家死左去邊？

香港就算9數.
外國楂長途. 真係要搵人傾計. 楂幾粒鐘, 全程一係樹一係農場.

有歪歪響樹，我仲邊有訂企啊

傾到攰，訓着係人之常情

我上次去日本個fd行緊highway 揸緊170-180

真係太攰訓著左

唔信佢手車既話點會訓得著 都算係信任既一種

不過長途來講都盡量唔訓陪個fd吹下水費事佢一個人太悶

其實大家唔講嘢會好尷尬 但係揸車盡量唔傾計就最好
所以坐車瞓着其實都係好事 反而可以專心揸車又唔會尷尬

熟緊fd訓緊教, 最鍾意左/右轉時扭鑊勁既整醒佢